聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB

一人一留言 要求新巴城巴澄清士巴拿為工作工具
並承諾不會解僱車長或作任何處分

新巴城巴FB Link:

相關新聞：

posh

push

Push

推

幫推

tui

up

唉...如果新城唔回應
咁係咪要罷坐?
黨鐵唔坐 新城唔坐 (新地)九巴唔坐
唔通真係唔可以再依賴交通工具?

成唔成功？

深黃要行路

done

唔行得行人路同車路，因為路政處有份攪，只可以行泥路🙏🏻

推呀屌佢老母！！！

其實九巴咪又係退休警察俱樂部，已經係公開嘅秘密

P

Pish

再推

呢獲我支持巴士司機
而家係佢阻住架巴士危害到巴士上嘅人生命安全

置頂唔該

中資驚你有牙，唔炒個司機乜都得。
公共事業有鐵唔搭得，巴士都罷撚埋唔出街呀？

係咪狗自己加啲證物入去

唉

Posh

游水過海

依家做

pish

一蚊不留中資呀

推 留爆佢言

新創建32億售新巴城巴 買家私募基金中資合營

中資wor

推！

士巴拿係用嚟擰實個倒後鏡

平時有稽查車去幫佢地做緊急維修 咁搞法稽查車個工具箱都唔帶得

洗洗洗!!!!

開車擰唔到鏡會危駕，不開車了

諗緊點解無人罷工 求解答
巴士員工無group/工會 定係啲司機唔想無咗個飯碗

全民買車 每日都和理塞

推啊

警曱無理拘捕，支持車長

支持970師傅警方打壓無理

慷他人之慨係開心嘅

done
大家like自己人就得，唔好理班藍屍

負能樣撚： FB 留言有咩用喎

基本步！

要空運牌照局批

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

抵制唔到100%，咁唔可以減少搭？
退一步講，就算真係抵制唔到，作為香港人，唔通就冇表態嘅權利？

多一把聲音聲援，新巴就多一分壓力，fb需要你

推埋九巴啦大家同行

pushh

721

泥路係地政
只可以游水，呀，海事處
咁飛天呢，民航處

其實唔洗抵制

只要間公司唔好炒左佢就得，之後暗地裡比支緩佢

連衛兵/pr狗好鍾意焗人發聲

最重發聲對結果影響唔大

你望下大律師公會

發左聲我相信政府實係繼牌煮死間公司

反而應該勸喻司機按章工作

唔嚮安比油呀？

Up

抵制唔到， 佢係藍店， 仲會理你

照坐 向股東，有頭有臉埋手就得

等睇連兵叫香港島巴絲行路或買車

唔係岩岩轉左外資老細？應該正常d??

又少間巴士公司可以幫襯？

中資

如果炒佢呢

笑左, 咪即係國泰, 一陣連登話要支持港企新巴, 瘋狂幫襯

炒佢緊係屌啦

黨鐵而家變成咁並唔係因為佢無出聲

係佢確確實實831 單野背叛左香港人

黑警 VS 巴機

扗

士巴拿真係工作工具？

咪答撚咗用嚟較倒後鏡
好哋哋揸緊巴士笠架餐打交咩？

警好快拉大隊去巴士廠封廠
咁多士巴拿搞暴動？

咁你覺得係咩？

點解我見過幾次都係徒手去較

有啲鬆既用手都得 緊既話要用士巴拿幫手

稽查幫佢地整鏡果陣都係咁

下次巴士失控產狗

炸爆巴士？？
拉得

從新聞得知， 貴公司一名駕駛970線，往數碼港方向的車長(車牌 TR7971)昨日於油麻地被警方無理拘捕，我希望 貴公司能夠發聲支持該名員工，捍衛該名員工尊嚴。

雖知昨日警員不合理地截查途人，又走出馬路，嚴重影響道路使用者之安全，新巴車長響鞍要求警方讓路實屬合理，與其說車長「危險駕駛」，倒不如指警員「不小心過馬路」。

至於藏有士巴拿一事，新巴職工會理事長林錦標今早接受商台節目訪問時已經表示，不少司機都會帶備手掌大小的士巴拿，用來調較倒後鏡，所以「藏有攻擊性罪名」實在是「欲加之罪，何患無辭」，警察政治檢控之心昭然若揭，我再次懇請 貴公司發聲，維護團隊士氣，捍衛該名員工尊嚴。

幫手推

已留！ 黑警死全家

一齊聲授車長呀

有乜理由做嘢都要俾人拉？

去新巴FACEBOOK留言!!

send 比Templewater會唔會有用過send比新巴？
新巴一定係聽d狗order
PPRB打比新巴叫佢點點點做
佢都會照跟啦

九巴 > 新城 > 党鐵喎師兄

純粹一提
非私家路嘅泥路好似唔係地政總署管就係漁護處管（鳩嘢公園）

買新車要俾首次登記稅
每次入油都要俾燃油稅
仲有牌費泊車費（如果泊咪表/政府停車場）同罰款
代表運輸署多謝你先

反而專利巴士免柴油稅

細佬冇 FB, 幫手推下

推呀

PISH

唔止澄清
要定義係standard 工具list

炸左啦

新巴仲唔出聲明，我就唔搭新巴日日call黃的架啦

其實係 管理層就算黃都做唔到啲咩
頂多唔炒 俾法律支援
唔通期望佢地出信譴責黑警咩
更何況佢地係藍
唯一可以做嘅就係司機按章工作
市民支持 咁仲可以有啲noise

oh

各位除咗去FB留言仲可以send email 比新巴

之鋒FB有template:

相關post:

［一人一信］ 之鋒： 要求新巴承諾不處分及不解傭被捕司機

和你搭巴士

blocked

本身巴士司機可能都有一半係藍
佢地亦都唔會維護自己專業的尊嚴
為飯碗咩都忍氣吞聲
抵比人睇唔起

新巴過咗咁耐都唔出聲，嚟睇都係奶政府撐警機構

帶豬嘴揸車犯法？

紀律部隊無法無天

689， 淋病，多年俾左咁多著數新世界